有巴打去咗新屋嶺探路！

大家可以了解下個環境
真心恐怖叫天不應叫地不聞
係咪無可能去得到

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

推

我今日放工會去行一次

巴打認真咩
我見條片都出現過幾次警車，一個人係個度行都好礙眼
我諗係片主好彩先過到骨，如果唔係應該係唔係都會做鳩你
巴打三思

咁你今晚去黎搏咩呢 搏拉？

推呀
P牌推唔郁呀

話去個啲你同我睇下先